[環保拎]真心抵制珍珠奶茶哩個行業

俾班90後吸兩啖就制造咁多膠
買多幾杯仲用個鬼死咁多個嘅膠袋
啲海洋生物好慘

其實香港同台灣會有幾多膠係落海洋?

唔好生仔，人一生八十歲命幾咁浪費。

啲珍珠會用回啲膠平衡返

唔購買就是抵制。

屌你連登講環保，仆街啦你

唔鐘意飲都拿拿聲落街買一打飲唔哂派俾港女都好

出街飲咩唔用膠杯

海洋生物關我鬼事

環保左膠女權都係扮睇唔到。 除非有粒烏龜死係珍珠奶茶手上

係！
首先抵制珍珠奶茶舖頭 除非佢地走杯走飲管
個個用個口接
否則唔好幫襯佢地
重有其實KFC除左飲管 重有隻杯 個飯個兜
餐具 個裝雞膠兜/盒(雖然佢地有時會倒走d骨然後重用)
KFC做d唔做d
一日唔全走塑 我地一日都要扺制KFC

我條命仲要繼續宣揚環保

用口接會排大隊

再嘈我去買包飲管倒落海

前不久新聞報導大部份含菌量超曬標
咁都仲飲？